[屌EA老母] 搵咗兩個鐘都無隊

屌你老母EA，搵兩個鐘都無隊，痴鳩線
btw下面啲隊快啲上黎啦，就黎悶死